美國只要宣布：邊個國家剷除到共產黨，邊個國家就可以參觀51區。 應該可以訓係度等贏

如題

推上熱門

話你知點解三罷先係真春袋！14號三罷公投要見到哂你哋！

小學生：吞槍自殺

參觀同中國商貿協議邊個緊要？

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

51區過曬氣啦

假設佢咁講 俄仔同金仔真係分9支那豬肉